往後參考指南

大家應該嘥小小時間睇下凜冬烈火 烏克蘭革命。其實我地香港人同烏克蘭人面對既野好相似 兩個面對都係極權國家 中國與俄羅斯 唔好話我地既對手地獄級 唔通俄國又好好惹咩 對路綫有迷茫時 睇下烏克蘭人㸃對抗 時間又唔隔太遠 2014 年既事

大家面對都係黑警問題

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
香港人 永不放棄
長期抗爭呀！！
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！